入左隔離營，你問我答

大家有冇咩想知

冇野想問
此post 已完
多謝大家

其實外國番香港可唔可以入隔離營
酒店好貴
爛命一條 唔洗住酒店

咁惡

入黎同我住
我房有兩張床